呢排老鼠成成日出黎講「人話」PR又成日貼上黎 小心曾鈺成只係為參選鋪路

仲邊有選擇比你參

食花生 🥜

佢年年都係咁架啦

佢有心做
邊輪到689 777呀
條友精甩尾
定樓主近兩年先留意政局？

講到好似有份投咁

689果屆夠大家都無得投，佢唔係人氣高點選到

果時維尼都未全面揸權

唔好唔記得係西環決定邊個做特首
「講人話」西環點會俾佢做特首？

事到如今邊個做都一樣
唔使擔心温水煮娃

佢呢d又要威又想要貞節牌坊既自知冇777，689玩得咁盡，咪搏中央行軟硬兼施搏有位佢上

你票都無講經咩

小乜嘢心，你有份選咩

當年共產黨害到佢細佬踎監
豬肉成一直懷恨在心，係時候搞吓花臣
而且家人早已移民加拿大，無後顧之憂

小心咗又點，我哋又阻唔到，又冇投票權，佢做到特首我哋都係硬食

佢冇可能選啦

揀卒係揀何君堯都唔輪到佢，佢係condom

佢參唔參選關我撚事
而柒婆話我要連任又點

我地話到事咩

佢有心選都唔會做得到
薯片當年都大把人話一樣要輸